 여보세요.
 연희야. 혼수아빠 뭐하느라 전활 안받니?
사장님 바쁘셔. 무슨 일인데? 내가 대신 전해줄게.
아냐. 나중에 전화할게.
급한일 아니면 전화하지마. 정 할말 있으면 나한테 하든가. 
이게 다 뭐에요?
 점심도 못드셨는데 요기라도 하시라구요.
 직접 만들었어요?
아니요. 잘 못하지만 담에 한번 해드릴까요?
좋죠. 태실장도 같이 뜹시다. 찜질방도 가봐야 되잖아.
 먼저 드세요.
천천히요. 국물도 드시면서.
됐어요. 내가 해요, 
